[提醒]小心港共以成立獨立調查委員會令示威收皮

五個月嚟既運動，警暴係其中一個令人憤怒既原因。
港共近日有唔聲唔聲咁放風話成立獨立調查委員會
但我相信大家都知道警暴依個問題背後帶出既 － 香港缺乏一個真民選機制

要提醒唔同層面既手足，成立委員會係必須，但我地唔會因為咁而妥協！

光時

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

若我們接受了政府的條件
［請大聲讀出下一句］

解散警隊
連本帶利咁清算佢哋每一隻
呢兩樣係底線

到左港共成立獨立調查委員會果時orion1呢d三毛就會走出黎叫我地見好就收

【重要】「成立獨立調查委員會」絕對比「雙普選」及「重組警隊」更有迫切性

推！！

真民主！

驚閪咩
撤回前夠係咁講

我晦氣都要講句，屌你美國佬老母肯出手未啊

其實答應左呢個訴求又會有第二個訴求出嚟，沒完沒了

開口埋口美國佬 又屌人老母
我係美帝都唔想幫你

我衰，我口賤，我只係想發洩下，對美國冇惡意

早兩三個月應該得既

五大訴求
缺一不可

提防！

你認為口講成立，就會停止? 政府講太多大話，無人信。